跟住個幾個鐘，文宣一齊諗方法解釋機場既事

唔捉鬼，唔互屌。
捉鬼，互屌Post 由佢沉

文宣諗方法點拆，快兵貴神速。
要拆得靚